［gag圖達人入］這種圖係咩事思

咁叫解釋左？

所以有冇人解釋到

正呀